拖波

其實自動波需唔需要拖波？
實際上點樣操作？落斜時上d3?

拖幾多波, 視乎你想均速keep幾多
例如大山落斜, 一般優閒駕駛
車屋企&老人家咪40-50
拖2咪最穩陣, 又唔駛點踩brake

又黎